
Ты готов
Лок дог
Два ноль ноль шесть
Стройтесь
Это все здесь, сучки я сказал стройтесь
Эйоуу один удар и больно
Здорово, все всегда дорого
После долгой дороги, мы обменяемся номером
Комерсы, гопники и торгашы
Кто механик и кто держит автосервисы
Кто то дышит суперклеем вместо белого
Вам надо, нанана чтобы было порево
Вот оно, заставляет тебя двигаться
Мигом сам ритмом стал ты охваченым
Плачем мы, почему, это платина
План перевыполнен строго
Мне поебать на все
Голову подними иди сюда
И руки подними иди сюда
Эй лифчик слышь сними
Не для автографа, но иди сюда
Еще полно патрон, да полно идей
Меня теряли люди, я не терял людей
Шмаляю по мозгам
Проходит по ушам
И после пробиваеться сквозь душу твою по частям
И так, я динамит на таймере
В моторе в твоем брабусе
Добро пожаловать в ад
Еще один раз эй
Прости перебью тебя, также окружающих
Не спи на работе, это заботит вышестоящих всех
Вот мой успех
Формула как дважды два
Чтобы была на репите песня
Чтоб твоя голова качала под барабан с этими бассами в такт
И чтобы вы услышав это все входили в транс
Два ноль ноль и шесть стройтесь
Это все здесь, я сказал стройтесь
Один удар и больно
Здорово, все всегда дорого
После долгой дороги, мы обменяемся номером
Голову подними иди сюда
И руки подними иди сюда
Эй лифчик ты сними
Не для автографа, но иди сюда
Еще полно патрон, полно идей
Меня теряли люди, я не терял людей
Шмаляю по мозгам
Проходит по ушам
И после пробиваеться сквозь душу твою по частям
Еще полно патрон, полно идей
Меня теряли люди, я не терял людей
Шмаляю по мозгам
Проходит по ушам
И после пробиваеться сквозь душу твою по частям
